# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 简体中文翻译文件.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-02 05:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-28 10:00+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: fotokilof.py:324 fotokilof.py:493 fotokilof.py:507 fotokilof.py:528
#: fotokilof.py:542 fotokilof.py:558 fotokilof.py:574 fotokilof.py:590
#: fotokilof.py:610 fotokilof.py:626 fotokilof.py:649 fotokilof.py:724
#: fotokilof.py:745 fotokilof.py:811
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: fotokilof.py:474
msgid "of"
msgstr "的"

#: fotokilof.py:483 fotokilof.py:502 fotokilof.py:523 fotokilof.py:537
#: fotokilof.py:553 fotokilof.py:569 fotokilof.py:585 fotokilof.py:605
#: fotokilof.py:621 fotokilof.py:644 fotokilof.py:666 fotokilof.py:740
#: fotokilof.py:771 fotokilof.py:829
msgid "done"
msgstr "完成"

#: fotokilof.py:835
msgid "Select picture for composing"
msgstr "选择图片进行合成"

#: fotokilof.py:847
msgid "Select logo picture for inserting"
msgstr "选择要插入的徽标图片"

#: fotokilof.py:862
msgid "Select picture for processing"
msgstr "选择要处理的图片"

#: fotokilof.py:886 fotokilof.py:895
msgid "All graphics files"
msgstr "所有图形文件"

#: fotokilof.py:887 fotokilof.py:898
msgid "JPG files"
msgstr "JPG 文件"

#: fotokilof.py:888 fotokilof.py:899
msgid "PNG files"
msgstr "PNG 文件"

#: fotokilof.py:889 fotokilof.py:900
msgid "TIFF files"
msgstr "TIFF 文件"

#: fotokilof.py:890 fotokilof.py:901
msgid "ALL types"
msgstr "所有类型"

#: fotokilof.py:996
msgid ""
"Sorry, nothing in clipboard\n"
"Or xclip (X11) or wl-clipboard (Wayland) is not installed\n"
" Install xclip or wl-clipboard and try again!"
msgstr "抱歉，剪贴板中没有任何内容\n或者没有安装 xclip (X11) 或 wl-clipboard (Wayland)\n请安装 xclip 或 wl-clipboard 然后重试！"

#: fotokilof.py:998
msgid "Missing package"
msgstr "缺少软件包"

#: fotokilof.py:1415
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: fotokilof.py:1568 fotokilof.py:3482
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"

#: fotokilof.py:1593
msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

#: fotokilof.py:1839 fotokilof.py:2526 fotokilof.py:2819
msgid "dx"
msgstr "dx"

#: fotokilof.py:1840 fotokilof.py:2527 fotokilof.py:2823
msgid "dy"
msgstr "dy"

#: fotokilof.py:1852
msgid "x"
msgstr "x"

#: fotokilof.py:1853
msgid "y"
msgstr "y"

#: fotokilof.py:1998
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: fotokilof.py:2003 fotokilof.py:2852 fotokilof.py:2966
msgid "File selection"
msgstr "文件选择"

#: fotokilof.py:2007
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: fotokilof.py:2012
msgid "First"
msgstr "第一张"

#: fotokilof.py:2018
msgid "Previous"
msgstr "上一张"

#: fotokilof.py:2023
msgid "Next"
msgstr "下一张"

#: fotokilof.py:2026
msgid "Last"
msgstr "最后一张"

#: fotokilof.py:2041 fotokilof.py:2058
msgid "Execute all"
msgstr "全部执行"

#: fotokilof.py:2046
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: fotokilof.py:2052
msgid "File"
msgstr "文件"

#: fotokilof.py:2073
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: fotokilof.py:2077
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: fotokilof.py:2080
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: fotokilof.py:2094
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: fotokilof.py:2099
msgid "Scaling/Resize"
msgstr "缩放/调整大小"

#: fotokilof.py:2108 fotokilof.py:2312
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: fotokilof.py:2117
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: fotokilof.py:2126 fotokilof.py:2642
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: fotokilof.py:2135 fotokilof.py:2684
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: fotokilof.py:2144
msgid "Black&white"
msgstr "黑白"

#: fotokilof.py:2152
msgid "Colors normalize"
msgstr "色彩标准化"

#: fotokilof.py:2161 fotokilof.py:2733 fotokilof.py:2739
msgid "Contrast"
msgstr "对比度"

#: fotokilof.py:2170 fotokilof.py:2790
msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

#: fotokilof.py:2179 fotokilof.py:2849
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: fotokilof.py:2188 fotokilof.py:2625 fotokilof.py:2652
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: fotokilof.py:2197 fotokilof.py:2809
msgid "Vignette"
msgstr "晕影"

#: fotokilof.py:2206
msgid "EXIF"
msgstr "EXIF"

#: fotokilof.py:2215 fotokilof.py:2960
msgid "Compose"
msgstr "合成"

#: fotokilof.py:2253
msgid ""
"Open file for processing\n"
"Select tools for conversion\n"
"Execute conversion or perform all conversion in one run"
msgstr "打开文件进行处理\n选择转换工具\n执行转换或一次性执行所有转换"

#: fotokilof.py:2260
msgid "Scale/Resize"
msgstr "缩放/调整大小"

#: fotokilof.py:2274
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: fotokilof.py:2285
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: fotokilof.py:2291 fotokilof.py:2451 fotokilof.py:2601 fotokilof.py:2662
#: fotokilof.py:2699 fotokilof.py:2721 fotokilof.py:2749 fotokilof.py:2777
#: fotokilof.py:2799 fotokilof.py:2832 fotokilof.py:2855 fotokilof.py:2946
#: fotokilof.py:2994
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: fotokilof.py:2319
msgid "Coordinates (x1, y1) and (x2, y2)"
msgstr "坐标 (x1, y1) 和 (x2, y2)"

#: fotokilof.py:2323
msgid ""
"Left Upper\n"
"corner\n"
"Click left"
msgstr "左上角\n单击左键"

#: fotokilof.py:2331
msgid ""
"Right Lower\n"
"corner\n"
"Click right"
msgstr "右下角\n单击右键"

#: fotokilof.py:2343
msgid "Origin (x1,y1) and dimensions (X, Y)"
msgstr "原点 (x1,y1) 和尺寸 (X, Y)"

#: fotokilof.py:2363
msgid ""
"Offset (dx,dy), dimensions (X, Y)\n"
"and gravity"
msgstr "偏移 (dx,dy), 尺寸 (X, Y)\n和重心"

#: fotokilof.py:2410 fotokilof.py:2562 fotokilof.py:2902 fotokilof.py:3022
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: fotokilof.py:2446 fotokilof.py:3048 fotokilof.py:3096 fotokilof.py:3128
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: fotokilof.py:2449
msgid "From image"
msgstr "从图像"

#: fotokilof.py:2490
msgid "Add text"
msgstr "添加文本"

#: fotokilof.py:2499
msgid "Inside"
msgstr "内部"

#: fotokilof.py:2506
msgid "Outside"
msgstr "外部"

#: fotokilof.py:2512 fotokilof.py:2599
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: fotokilof.py:2515
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#: fotokilof.py:2519
msgid "Gravity"
msgstr "重心"

#: fotokilof.py:2593
msgid "Color test"
msgstr "颜色测试"

#: fotokilof.py:2595 fotokilof.py:3335
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: fotokilof.py:2597
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: fotokilof.py:2657 fotokilof.py:2686 fotokilof.py:2827 fotokilof.py:3014
msgid "  "
msgstr "  "

#: fotokilof.py:2659 fotokilof.py:2696 fotokilof.py:2829 fotokilof.py:3010
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: fotokilof.py:2713 fotokilof.py:2715
msgid "Black-white"
msgstr "黑白"

#: fotokilof.py:2716
msgid "Sepia"
msgstr "棕褐色"

#: fotokilof.py:2736
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#: fotokilof.py:2746
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: fotokilof.py:2747
msgid "White"
msgstr "白色"

#: fotokilof.py:2765
msgid "Color normalize"
msgstr "色彩标准化"

#: fotokilof.py:2768
msgid "Normalize"
msgstr "标准化"

#: fotokilof.py:2771
msgid "AutoLevel"
msgstr "自动色阶"

#: fotokilof.py:2773
msgid "Channel:"
msgstr "通道："

#: fotokilof.py:2811
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: fotokilof.py:2815
msgid "Sigma"
msgstr "Sigma"

#: fotokilof.py:2864
msgid ""
"Width\n"
"Height"
msgstr "宽度\n高度"

#: fotokilof.py:2865
msgid ""
"Offset\n"
"(dx,dy)"
msgstr "偏移\n(dx,dy)"

#: fotokilof.py:2940
msgid "Custom command"
msgstr "自定义命令"

#: fotokilof.py:2943
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: fotokilof.py:2972 fotokilof.py:3028
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: fotokilof.py:2979 fotokilof.py:3025
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: fotokilof.py:2986
msgid "Autoresize"
msgstr "自动调整大小"

#: fotokilof.py:3016
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: fotokilof.py:3019
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: fotokilof.py:3091
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: fotokilof.py:3122
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: fotokilof.py:3179
msgid "Select image file for processing"
msgstr "选择要处理的图像文件"

#: fotokilof.py:3183
msgid ""
"Get image from clipboard.\n"
"Grabbed image is saved into %TEMP%/today or $TMP/today directory and load "
"for processing.\n"
"Linux or BSD - install xclip"
msgstr "从剪贴板获取图像。\n抓取的图像保存到 %TEMP%/today 或 $TMP/today 目录并加载进行处理。\nLinux 或 BSD - 请安装 xclip"

#: fotokilof.py:3188
msgid ""
"Load first image from current directory.\n"
"Use Home key instead"
msgstr "从当前目录加载第一张图像。\n请改用 Home 键"

#: fotokilof.py:3192
msgid ""
"Load previous image from current directory.\n"
"Use PgUp key instead"
msgstr "从当前目录加载上一张图像。\n请改用 PgUp 键"

#: fotokilof.py:3196
msgid ""
"Load next image from current directory.\n"
"Use PgDn key instead"
msgstr "从当前目录加载下一张图像。\n请改用 PgDn 键"

#: fotokilof.py:3200
msgid ""
"Load last image from current directory.\n"
"Use End key instead"
msgstr "从当前目录加载最后一张图像。\n请改用 End 键"

#: fotokilof.py:3202
msgid "Processing all files in current directory"
msgstr "处理当前目录中的所有文件"

#: fotokilof.py:3203
msgid "Processing only current file"
msgstr "仅处理当前文件"

#: fotokilof.py:3204
msgid "Selection of format output file; JPG, PNG or TIF"
msgstr "选择输出文件格式；JPG、PNG 或 TIF"

#: fotokilof.py:3208
msgid ""
"Perform all selected conversion for current file or all files in current "
"directory"
msgstr "对当前文件或当前目录中的所有文件执行所有选定的转换"

#: fotokilof.py:3214
msgid ""
"Save all values into configuration file (~/.fotokilof.ini).\n"
"FotoKilof will load it during starting"
msgstr "将所有值保存到配置文件 (~/.fotokilof.ini) 中。\nFotoKilof 将在启动时加载它"

#: fotokilof.py:3217
msgid "Load saved values of conversion"
msgstr "加载已保存的转换值"

#: fotokilof.py:3222
msgid ""
"Scale image, proportions are saved.\n"
"Specify maximum dimensions of image or percent"
msgstr "缩放图像，比例将保留。\n指定图像的最大尺寸或百分比"

#: fotokilof.py:3228
msgid ""
"Take part of image. Select crop by:\n"
"- absolute coordinate\n"
"- absolute coorinate left-top corner plus width and height\n"
"- gravity plus width and height plus offset.\n"
"Remember point (0,0) is located in left-top corner of image."
msgstr "截取图像的一部分。通过以下方式选择裁剪区域：\n- 绝对坐标\n- 左上角绝对坐标加上宽度和高度\n- 重心加上宽度、高度和偏移量。\n请记住，点 (0,0) 位于图像的左上角。"

#: fotokilof.py:3234
msgid ""
"Insert text on picture or add text at bottom.\n"
"Text can be rotated, colored and with background.\n"
"All font from OS are available"
msgstr "在图片上插入文本或在底部添加文本。\n文本可以旋转、着色并带有背景。\n操作系统中的所有字体都可用"

#: fotokilof.py:3239
msgid "Rotate picture by 90, 180, 270 degree or specify own angle of rotation"
msgstr "将图片旋转 90、180、270 度或指定自己的旋转角度"

#: fotokilof.py:3244
msgid ""
"Add border around picture.\n"
"Specify width of horizontal and vertical border separately"
msgstr "在图片周围添加边框。\n分别指定水平和垂直边框的宽度"

#: fotokilof.py:3247
msgid "Convert into black-white or sepia"
msgstr "转换为黑白或棕褐色"

#: fotokilof.py:3248
msgid "Change contrast or change range of contrast"
msgstr "更改对比度或更改对比度范围"

#: fotokilof.py:3249
msgid "Normalize of color level"
msgstr "标准化色彩级别"

#: fotokilof.py:3252
msgid "Make mirror of picture in vertical or horizotal or both direction"
msgstr "在垂直、水平或双向制作图片的镜像"

#: fotokilof.py:3254
msgid "Add vignette as on old photography or not the best lens"
msgstr "像在旧照片上或不是最好的镜头上一样添加晕影"

#: fotokilof.py:3255
msgid "Insert picture, eg. own logo, into picture"
msgstr "将图片（例如自己的徽标）插入图片中"

#: fotokilof.py:3256
msgid ""
"Processing ImageMagick command.\n"
"Works only on Linux OS"
msgstr "处理 ImageMagick 命令。\n仅在 Linux 操作系统上有效"

#: fotokilof.py:3257
msgid ""
"If ON keep EXIF data\n"
"if OFF EXIF data will be removed"
msgstr "如果开启，则保留 EXIF 数据\n如果关闭，EXIF 数据将被删除"

#: fotokilof.py:3261
msgid "Display original image by IMdisplay or default image viewer of OS"
msgstr "通过 IMdisplay 或操作系统的默认图像查看器显示原始图像"

#: fotokilof.py:3263 fotokilof.py:3268
msgid "Select size of preview"
msgstr "选择预览尺寸"

#: fotokilof.py:3266
msgid "Display result image by IMdisplay or default image viewer of OS"
msgstr "通过 IMdisplay 或操作系统的默认图像查看器显示结果图像"

#: fotokilof.py:3270 fotokilof.py:3361
msgid "Execute only resize conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行调整大小转换"

#: fotokilof.py:3275
msgid ""
"Select crop by absolute coordinate.\n"
"Remember point (0,0) is located in left-top corner of image."
msgstr "通过绝对坐标选择裁剪区域。\n请记住，点 (0,0) 位于图像的左上角。"

#: fotokilof.py:3281
msgid ""
"Select crop by absolute coorinate left-top corner plus width and height.\n"
"Remember point (0,0) is located in left-top corner of image."
msgstr "通过左上角绝对坐标加上宽度和高度选择裁剪区域。\n请记住，点 (0,0) 位于图像的左上角。"

#: fotokilof.py:3287
msgid ""
"Select crop by gravity plus width and height plus offset.\n"
"Remember point (0,0) is located in left-top corner of image."
msgstr "通过重心加上宽度、高度和偏移量选择裁剪区域。\n请记住，点 (0,0) 位于图像的左上角。"

#: fotokilof.py:3293
msgid ""
"x1 - horizontal position of left-top corner of crop\n"
"Click left mouse button on preview in place of left-top corner"
msgstr "x1 - 裁剪区域左上角的水平位置\n在预览中左上角的位置单击鼠标左键"

#: fotokilof.py:3299
msgid ""
"y1 - vertical position of left-top corner of crop\n"
"Click left mouse button on preview in place of left-top corner"
msgstr "y1 - 裁剪区域左上角的垂直位置\n在预览中左上角的位置单击鼠标左键"

#: fotokilof.py:3305
msgid ""
"x2 - horizontal position of right-bottom corner of crop\n"
"Click right mouse button on preview in place of left-top corner"
msgstr "x2 - 裁剪区域右下角的水平位置\n在预览中左上角的位置单击鼠标右键"

#: fotokilof.py:3311
msgid ""
"y2 - vertical position of right-bottom corner of crop\n"
"Click right mouse button on preview in place of left-top corner"
msgstr "y2 - 裁剪区域右下角的垂直位置\n在预览中左上角的位置单击鼠标右键"

#: fotokilof.py:3314
msgid "x1 - horizontal position of left-top corner of crop"
msgstr "x1 - 裁剪区域左上角的水平位置"

#: fotokilof.py:3315
msgid "y1 - vertical position of left-top corner of crop"
msgstr "y1 - 裁剪区域左上角的垂直位置"

#: fotokilof.py:3316 fotokilof.py:3320
msgid "X - width of crop"
msgstr "X - 裁剪宽度"

#: fotokilof.py:3317 fotokilof.py:3321
msgid "Y - height of crop"
msgstr "Y - 裁剪高度"

#: fotokilof.py:3318
msgid "dx - horizontal offset from gravity point"
msgstr "dx - 与重心点的水平偏移"

#: fotokilof.py:3319
msgid "dy - vertical offsef from gravity point"
msgstr "dy - 与重心点的垂直偏移"

#: fotokilof.py:3325
#, python-format
msgid ""
"Take size of crop from current picture.\n"
"Crop will be 100% of original picture"
msgstr "从当前图片获取裁剪尺寸。\n裁剪将是原始图片的 100%"

#: fotokilof.py:3328
msgid "Refresh preview to see crop on picture"
msgstr "刷新预览以在图片上查看裁剪"

#: fotokilof.py:3329
msgid "Use gravity direction for select crop"
msgstr "使用重心方向选择裁剪"

#: fotokilof.py:3330
msgid "Execute only crop conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行裁剪转换"

#: fotokilof.py:3332
msgid "Click here and type text"
msgstr "在此处单击并输入文本"

#: fotokilof.py:3333
msgid "Text size"
msgstr "文本大小"

#: fotokilof.py:3334
msgid "Angle of text"
msgstr "文本角度"

#: fotokilof.py:3336
msgid "Put text on picture"
msgstr "在图片上放置文本"

#: fotokilof.py:3337
msgid "Put text below picture"
msgstr "在图片下方放置文本"

#: fotokilof.py:3338
msgid "Use gravity for putting text or Absolute position"
msgstr "使用重心或绝对位置放置文本"

#: fotokilof.py:3339
msgid "Use gravity direction for text placement"
msgstr "使用重心方向进行文本放置"

#: fotokilof.py:3340
msgid "Use background for text"
msgstr "为文本使用背景"

#: fotokilof.py:3341
msgid "Add arrow between text and origin point"
msgstr "在文本和原点之间添加箭头"

#: fotokilof.py:3342 fotokilof.py:3343
msgid "Offset from gravity or absolute position"
msgstr "与重心或绝对位置的偏移"

#: fotokilof.py:3344
msgid "Selected color of text and background"
msgstr "选定的文本和背景颜色"

#: fotokilof.py:3345
msgid "Select color of text"
msgstr "选择文本颜色"

#: fotokilof.py:3346
msgid "Select color of background"
msgstr "选择背景颜色"

#: fotokilof.py:3347
msgid "Execute only adding text on current picture"
msgstr "仅在当前图片上执行添加文本转换"

#: fotokilof.py:3349
msgid "Select if want to use own angle of rotation"
msgstr "选择是否要使用自己的旋转角度"

#: fotokilof.py:3353
msgid ""
"Put angle of rotation. Rotation is in right direction.\n"
"Background color is as choosed by Color button"
msgstr "输入旋转角度。向右旋转。\n背景颜色由“颜色”按钮选择"

#: fotokilof.py:3356
msgid "Selected color to fill a gap"
msgstr "选定的填充间隙的颜色"

#: fotokilof.py:3357
msgid "If OWN is choosed, select color to fill a gap."
msgstr "如果选择“OWN”，请选择填充间隙的颜色。"

#: fotokilof.py:3358
msgid "Execute only rotate conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行旋转转换"

#: fotokilof.py:3360
msgid "Put percent for rescale of picture"
msgstr "输入图片缩放百分比"

#: fotokilof.py:3363
msgid "Put width of vertical part of border"
msgstr "输入边框垂直部分的宽度"

#: fotokilof.py:3364
msgid "Put width of horizontal part of border"
msgstr "输入边框水平部分的宽度"

#: fotokilof.py:3365
msgid "Selected color of border"
msgstr "选定的边框颜色"

#: fotokilof.py:3366
msgid "Select color of border"
msgstr "选择边框颜色"

#: fotokilof.py:3367
msgid "Execute only add border conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行添加边框转换"

#: fotokilof.py:3369
msgid "Convert picture into gray scale - black-white"
msgstr "将图片转换为灰度 - 黑白"

#: fotokilof.py:3371
msgid "Convert picture into sepia - old style silver based photography"
msgstr "将图片转换为棕褐色 - 旧式银盐摄影风格"

#: fotokilof.py:3373
msgid "Put threshold of sepia, try values in range 80-95"
msgstr "输入棕褐色阈值，请尝试 80-95 范围内的值"

#: fotokilof.py:3375
msgid "Execute only black-white/sepia conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行黑白/棕褐色转换"

#: fotokilof.py:3378
msgid ""
"Black point.\n"
"Try values in range 0-0.2"
msgstr "黑点。\n请尝试 0-0.2 范围内的值"

#: fotokilof.py:3379
msgid ""
"White point.\n"
"Try values in range 0-0.2"
msgstr "白点。\n请尝试 0-0.2 范围内的值"

#: fotokilof.py:3382
msgid "Enhance contrast of image by adjusting the span of the available colors"
msgstr "通过调整可用颜色的范围来增强图像的对比度"

#: fotokilof.py:3386
msgid "Enhances the difference between lighter & darker values of the image"
msgstr "增强图像亮部和暗部之间的差异"

#: fotokilof.py:3391
msgid ""
"Select power of reduce (negative values) or increase (positive values) "
"contrast"
msgstr "选择降低（负值）或增加（正值）对比度的强度"

#: fotokilof.py:3395
msgid "Execute only change contrast conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行更改对比度转换"

#: fotokilof.py:3398
msgid "Normalize color channels"
msgstr "标准化颜色通道"

#: fotokilof.py:3399
msgid "Select channel for normalize"
msgstr "选择要标准化的通道"

#: fotokilof.py:3402
msgid "Scale the minimum and maximum values to a full quantum range"
msgstr "将最小值和最大值缩放到完整的量子范围"

#: fotokilof.py:3406
msgid "Execute only color normalize conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行色彩标准化转换"

#: fotokilof.py:3409
msgid "Mirror top-bottom"
msgstr "上下镜像"

#: fotokilof.py:3410
msgid "Mirror left-right"
msgstr "左右镜像"

#: fotokilof.py:3411
msgid "Execute only mirror conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行镜像转换"

#: fotokilof.py:3413
msgid "Radius of the Gaussian blur effect"
msgstr "高斯模糊效果的半径"

#: fotokilof.py:3414
msgid "Standard deviation of the Gaussian effect"
msgstr "高斯效果的标准差"

#: fotokilof.py:3415
msgid "Horizontal offset of vignette"
msgstr "晕影的水平偏移"

#: fotokilof.py:3416
msgid "Vertical offset of vignette"
msgstr "晕影的垂直偏移"

#: fotokilof.py:3417
msgid "Selected color of corners"
msgstr "选定的角颜色"

#: fotokilof.py:3418
msgid "Select color of corners"
msgstr "选择角的颜色"

#: fotokilof.py:3419
msgid "Execute only vignette conversion on current picture"
msgstr "仅对当前图片执行晕影转换"

#: fotokilof.py:3421
msgid "Select picture to put on picture"
msgstr "选择要放置在图片上的图片"

#: fotokilof.py:3422
msgid "Width picture"
msgstr "图片宽度"

#: fotokilof.py:3423
msgid "Height picture"
msgstr "图片高度"

#: fotokilof.py:3424
msgid "Horizontal offset from gravity point"
msgstr "与重心点的水平偏移"

#: fotokilof.py:3425
msgid "Vertical offset from gravity point"
msgstr "与重心点的垂直偏移"

#: fotokilof.py:3426
msgid "Use gravity for putting picture"
msgstr "使用重心放置图片"

#: fotokilof.py:3427
msgid "Execute only add logo on current picture"
msgstr "仅在当前图片上执行添加徽标"

#: fotokilof.py:3429
msgid "Select picture to compose with main picture"
msgstr "选择要与主图片合成的图片"

#: fotokilof.py:3430
msgid "Join picture at bottom"
msgstr "在底部拼接图片"

#: fotokilof.py:3431
msgid "Join picture at right"
msgstr "在右侧拼接图片"

#: fotokilof.py:3432
msgid "Autoresize picture if dimensions are not equal"
msgstr "如果尺寸不相等，则自动调整图片大小"

#: fotokilof.py:3433
msgid "Selected color to fill gap"
msgstr "选定的填充间隙的颜色"

#: fotokilof.py:3434
msgid "Select color of gap"
msgstr "选择间隙的颜色"

#: fotokilof.py:3435
msgid "Join picture on right and move to top"
msgstr "在右侧拼接图片并移至顶部"

#: fotokilof.py:3436
msgid "Join picture at bottom and move to left"
msgstr "在底部拼接图片并移至左侧"

#: fotokilof.py:3437
msgid "Join picture and move to center"
msgstr "拼接图片并移至中心"

#: fotokilof.py:3438
msgid "Join picture at bottom and move to right"
msgstr "在底部拼接图片并移至右侧"

#: fotokilof.py:3439
msgid "Join picture on right and move to bottom"
msgstr "在右侧拼接图片并移至底部"

#: fotokilof.py:3440
msgid "Execute compose picture with current main picture"
msgstr "执行与当前主图片的图片合成"

#: fotokilof.py:3443
msgid "Display image to join by IMdisplay or default image viewer of OS"
msgstr "通过 IMdisplay 或操作系统的默认图像查看器显示要拼接的图像"

#: fotokilof.py:3500
msgid "New version of FotoKilof is available"
msgstr "FotoKilof 新版本可用"